## Tic Tac Toe

Simple application permettant de jouer au jeu du `TicTacToe`. Ce joue à deux joueurs. Une partie dure 3 minutes. Pendant ce temps les joueurs devront marquer le plus de points afin d'être consacré gagnant.


**Développer pour un test technique en moins de 2 heures.**
